禁多人負皮我，決定出黎回應

事源

本人因係成語po留下第一個留言：「幽默呢樣野。。。。」而獲得大量負皮

我決定以幽默方式回應

我個留言既正式解讀方法係

幽默呢樣野。。。。

摩西巴打你真係有
你非常搞笑

你做乜撚野姐

知自己睇錯風向柒左就好心縮埋一角啦，人地識你老鼠咩，特登開個post返兜諗住冇咁柒？

我知錯了
求大家唔好再負皮我

天滅中共
香港獨立

柒到

唔洗找

柒撚到打冷震

巴打覺得自己好搞笑？

一打唔洗找

不打自柒

男人老狗 咁重視正負皮

( Show Blocked User - 有啲人 )

收皮啦

好笑既係你條矇撚，柒就深潛啦

負皮你嘅意思係叫你收皮，出黎獻世拓咩